[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2422)

1:2未

2:1

屌，河床再唔入就針晒

河鳩2:1

入未呀

12C

主中楣

屌我個11.5s

1-2?

有無咁難入呀

OK11.5b cashed

夠薑13

13C

13

無入球1.25送錢

13了

8.5 11.5 12.5cashed

閪床2:1咩？

球探壞鳩咗

-1c

唉no goal去補啦

西床jump

11.5b 12.5b cashed

刷角 好撚正氣

絕殺啦

頭先個巴打爆完10.5再爆11.5 針得啦

咁刷得做咩 針14k

仲係1-1

11.5b cashed
西床jump

頂埋佢

1:2

半一閪盤

閪床

1:1完啦

補埋主客goal no goal搞掂

今場打和 因為輸角s

波又唔入 刷別閪多角都唔知博咩
又輸撚晒 屌你老母 真係場場角細都爆

馬會咁快封

No goal了 ng回得好快

追阿甲走地角大連針左幾日

西床入啦屌

朝早西波都細波下盤

狗會不嬲都咁上下封

一早針14k 屌你咩

有補到大？

補大反cup番

主cup埋啦還掂都係啦

完場未

有冇人知點解仲未派錢

14c

完

15c

絕殺角

15c cls

應該收皮

入球大同角大又揀錯邊

半7魔咒，70%勝率

角s全死

屌 一個朝早針到癲

1-1完

屌你老母垃圾床

閪床仆街啦

仆街死啦閪床

仲賭半一盤個D要反省下

炸乜9

11.5 12.5b cashed
西床3 ng 半一jump

8.5 b 執返餐晏仔

呢兩日冇撚贏過

個波慢慢流入籠 點知撞柱

半7全15正氣波
仆街咁多日阿甲輸晒先開角大

上場買小仆街又中楣 今場買閪床又中柱
以後唔撚買阿假

刷咁撚多角做乜春 朝早波真係唔識賭

墨爾本勝利[0/-0.5] 高水都唔撚買 唔該去

即場角大同入球大揀左入球大

墨城冇亞洲盤？

我乜都唔知

伏味濃

戶口淨返1000蚊 應該慢慢推上去好 定係一野入多4000蚊 用5000蚊轟落去好

一野轟一場啦
連贏點都難過贏一場

反而想問下你哋
你哋會連續推幾口定係平注咁上
平注上得好慢
全推又好易輸曬

3日輸左1200
玩多300試試一場過算
輸埋就下個月見 太黑

賭仔應該好少可以正數

勝利 日本仔出唔出

琴日一蚊無買，係咪好事

買墨爾本勝利[0/-0.5] $2000 追番條數 仲有$800 落袋

講真琴晚啊仙奴專登輸場波都無人屌？

成間球會摺左佢啦假到死

記住d莊家球會 屌

無人迫你買客盤

假得過多蒙特3-0 變3-3

推幾口 平注上好難上到咁多

以後等個個燈post 出左先買 紅牛都比佢燈到比人反cup

競賽會仲未出糧

琴日佢出11燈9 要佢對家發左達

老實講 想追數就一場大注 有心水先落注 易追好多
平注追數你只係會玩鳩自己

買得就係有心水嫁拉

陣間全連登墨勝？

大船唔緊要 最緊要睇撚住個燈神post買
紅牛同阿妓都比佢燈得死

歐霸同k 1世界第一

關燈post咩事 阿妓廢就廢啦

琴晚啲波惡賭到

我買阿妓 賓賓 利華古遜 最無信心係賓賓 偏偏得佢贏 你話死未

兩條過關飛都串咗阿妓次次都係炒一兩場以為唔會炒嗰關

繼續下盤日嗎

山雞個場係中立場

墨勝如果要出嗰個黑鬼7號就唔好買喇，條友真係好撚廢

墨勝100%

Lm

係

今場又冇托禾倫
希望本田生性

屌 墨城呢場冇盤?

有呀， 澳假9 成有盤

岩岩先出

鳳凰仔買細會唔會好戇鳩？

有呀
你禁錯「即場」？

山雞 10.5 b

個球場喺奧克蘭

頭先先開

山雞果場係中立場
地點（如圖1）

為左俾大家有個概念參考
以下係山雞主場（圖2）

但其實都唔近今次既中立場
（圖3）

不過墨勝班球員仲遠
（圖4）

簡單d 姐係上盤定下盤

好彩今朝回到少少血

彪哥連地理位置都有得分析

尋日歐霸盃真係好黑暗

墨勝作客王

有澳假又要番黎賭了

今次仲唔係勝利勝利？

山雞今日要贏了

澳假冇人買？咁冷清

已買主客客主等即場

識波

個個以為1650

Honda後備

隊隊都水手貓叫咩。。

陣?

個個針晒

冇托禾倫 識買了

墨勝
1)冇托禾倫 （前PSV燕豪芬射手）
2) Honda 後備

冇左幾場啦

本田首發暫停受注，首名又唔暫停既

兩場姐
1）上場對珀斯輸
2）上上場小勝水手1球

個個都要上盤 唔通個個都中上盤咩

墨城作客半一又要撚狗了

仆街喇all in左勝利

冇本田點贏呀 買左墨勝想驗腦

可以後備落場首名入球架嘛

想入山雞了

怕在放後備 = 唔fit

咁撚高難度8.5

想山雞第一球

留力下半場

山雞今年勁左好...唔再係以前ge魚腩
anyway 基舒拿唔好再射失12碼啦

ez客勝-1

下盤

我都係針剩最後一注平注咋 玩埋就抖抖先

時差

傻既都買佢對家

本田係後備 點買好

一於兩場都下盤，唔使煩

其實呢場係難買既
真係要買，咪買少少下盤玩下

重注左上盤，想退錢

打去馬會

兩隊墨市會反底

燈閪兩場都要左上盤 大波 角大
大家睇路

打去話襟錯制

兩隊上盤咁淺盤想派錢？

唔得啊？

想要山雞

in 山雞 we trust

山雞噴精手足準備好未

墨城都淺 作客廢過狗

墨城作客幾耐冇贏過波

對上3次全敗 仲幫水手反底

上場作客先贏完

睇錯 自膠

去個廁所
山雞由1.87 落到1.77
又少左個m記早餐

早買早享受了

愈回愈愛

山雞大船?

1.75

正呀高水墨勝

轉平手啦屌

想問吓連登仔係咪仲係好care有無本田

半客ez

回到咁係咪應該all in 墨勝？

想問吓上星期日發生咩事

平手要高水嗰邊

有巴巴路西夠哂啦，穩陣

嚇鳩我啊

高水平手盤都照買墨勝

回到2.12睇黎要驗腦了

A)基本面：

對上兩場對賽有托禾倫
一場1:1
一場3:3
主場出擊
全部和波

今場仲要冇埋托禾倫
而睇得下既Honda , 一來狀態成疑, 二來後備

好難唔淺盤
—————————

B)技術分析：

1）山雞大陰燭已出現
利好山雞既聲音已經好明顯

2）唔少莊家對墨勝客勝既凱利指數已見紅>1.0
技術指數上利好山雞下盤

*結論: 稍為睇好山雞盤

豬俾珀g

次次出分析都好似唔中

高水平半墨勝已買

加埋先得60幾萬，是但一間狗會呢場波投注額都高佢幾倍仲未計手機電話投注，邊有指標性架

星爺

想問吓上星期日係咪有一大班連登仔吹奏本田

山雞啦

睇黎你要山雞 上船

有即場，急咩

Thinking

轉埋平手

轉左平手盤

平手了

平手出現了

比較care係冇左托禾倫

轉撚埋

柯煙哂兩場主盤2x1，諗定今晚邊間酒店食buffet了

唉屌，岩岩去馬會問，話唔接受退錢

on9

諗定帶邊條女去邊間酒店仲好啦

墨勝

真膠定假膠

轉左平手
勝利了

半全場四寶啦
一睇就知劇本波

平手要高水定律

你話呢

轉平手引客

有冇山雞手足

好似如果開波之前一小時係退到錢

山雞大船

我都覺得係

買得山雞 足水

屌你老母星星

上船

轉盤前買左2x1主盤
轉左盤再買多次

墨勝有本田冇得輸

有本田買勝利都要諗下喇
無本田無托 仲買勝利 on9?

要山雞了

山雞

allin墨勝

咩呀 最識波嘅連登仔話無本田唔識踢

差唔多時候扑暈自己4個鐘

如果買左墨勝讓平半, 馬會退比你
而家再買墨勝平手, 咁咪FAT FAT

同路！呢排推成點

原來山雞大船

如果山雞贏甘點

澳假半大
唔買就開
買就唔開

如果你用現金券開波之前都退到聽過人講

山雞首球，墨反Cup

網上唔會 你自己禁左第二下確認一定無

平手要勝利了

咁有無買 ？

山雞坐和了

無乜進展 琴日歐霸輸

原來有一個燈閪要左山雞，另一個要左勝利對燈。。。

本田轉頭換入啦，最多咪和，平手算抵買啦清

準時到咁竟然？

2串1

山雞似大船

咪輸撚晒

墨勝似d

我輸到爆廠了

咁準時開波，代表d咩？

咁撚準時

半大針

劇本

今日咁準時開波既 無導演？

冇事

山雞主場不嬲準時

仲未入波 半大已死

應該山雞一球到尾，最多和波

墨勝贏撚柒硬

1c

無埋托禾倫都敢買

gogogo 刷佢老母

澳假大波賽前唔郁飛通常開細
買左10蚊2.5細睇波算

推啦 我都拎2千起下機先
下場推埋墨城 應該
jets 下星期打696 亞冠 9成留力

你講既m狗要山雞

你唔係前日先1k上幾萬渣咩

回水啊！！！聽你地講入左墨勝

角球大家點睇

我買左2k山雞

好驚山雞

山雞禁屌

睇緊live既巴打講下情況點

咁撚準時未買主客同客主啊屌

cashout啦 唔cashout下下幾萬買 多多唔夠輸

Rubbish ball

2x

未踢完你點知輸

山雞對版 live

有冇link

3c

2c

2c先岩

買 2.5/3s算

咁快刷c點入啊

360

山雞禁屌唔入 對家入 劇本黎

最終冇買盤
要10.5b 11.5b 算

That’s fucking nice

我戶口長期cash out
只留$1000

我係你就單頭再淋多口

單刀炒

12.5B有無同路

半主gel

傻仔墨勝單刀唔入

墨勝nigga dllm

你輸晒都有得cashout

又係果個力架 ？

快 刷c

托禾倫呢d 波就入左啦

7號

我都入啦

今個月贏左3萬幾

真

角大？

個7號好撚好笑

屌 勝利個黑鬼真係好撚廢

澳假係咪冇人識射單刀波

呀7...做咩姐你呀7

屌改左名既

垃圾 燙地波

被發現

2222222

半大

出反水撚手足

全部黑鬼都係搞笑

買左咩

墨勝撳屌

你哋用咩睇live？

今場細波，山雞快入

都唔入

改番大佬彪啦

召喚連ccccccccccccccc

真係買左山雞
冇反手

通常炒單刀個隊 下球俾對家入

d黑鬼低鳩B架WO 入到禁區仲斬

1.5s😂😂😂😂
10.5 1.75

直接叫陰陽彪啦

半大未丫仆街 好多場無半大啦 係咪要半大黨介哂賭先安樂

墨勝禁屌

山雞㩒屌完啦？ 快撚到

有冇link?

肯入波未

TAYLOR唔得啦

太監咁

山雞好左幾分鐘 又變返垃圾

墨勝得返巴巴

屌半細聯

12.5s頭先有1.95

屌你老母半大未呀

睇怕都係細

墨勝仲唔撚入？

入唔到

角大 goallllll

竟然仲有半大黨未死？

墨勝落飛

針

封盤

嚇死

半大輸撚左

4c

連c

咪刷

10.5b
半大

半大ok???????

無足水
咁快2c都無足水

今場至小15角

山雞㩒屌唔入 墨勝㩒屌又唔入

仲未入波
半大針了

客禁屌唔入 主入了

勝利快

半主未

法國有啲手足需要俾人驗吓腦

approve

先針為敬

主屌緊wo 控球6對4

墨勝平手真係好撚抵買...

墨勝好撚惡

買左14.5？

入波未

山雞 加油

調轉左？ 客控球贏緊

360做咩

封咩

客6主4下話

斷訊號，笑咗假波

平行時空

墨勝冇honda 托禾倫都禁屌到咁既

客先係6成控球喎

會唔會一開返就3比3

5c

5c?

會見到張加輝

角細已死

5555555

封左都有c

角大gel得？

做波開始

唔好意思 岩岩有球員唔記得劇本

cut 一 cut 比佢背返熟先

已死

一陣個基舒拿唔同樣

睇唔到咩事 個台播唔到

Yessssss

山雞加油

直播做乜鳩

開返

仆你個街 張家輝黎嘅

斷信號，所有直播睇唔到住

背緊劇本，等下

未大己死

入未呀客

cls

睇到既時候 就會見到山雞1:0

托禾倫係用黎入波
唔係用黎禁屌

支持

ok有15.5s我就買

兩隊好入波啦

好

諗住中場先入角球 而家上半場咁撚多角都唔知點買

唔明墨勝有幾㩒屌法

係c黎嘅咩？

唔入沒點買和同反cup

買s

屌你老母入波未

allin咗半大 跳定先

1.5s 1.62
等入足水2/2.5先

馬會封足咁耐角 唔撚比你買15.5s

澳假仲有人買半大?

半大只需補時

食牌未呀山雞

屌你封咁耐角 你玩埋我果份

主連腳都起唔到，點贏

換走個黑鬼拉屌

15.5s得1.4x點買a

托子冇得出

有冇機會開到 第一次玩角

入波未呀墨勝

黑鬼刷角機

主盤已死

我估 12-13c ft

巴巴入啦屌你

...咁要補飛

封到幾時d 角

流淚行勝利號

唔入波點補

馬會冰執角盤

投降啦 冇本田都屌打

封撚完未呀 dllm

客fg

角細半場已死

又no signal

本田一出就會停角架啦

射乜

點解有人會買半大？
諗到都忍唔住笑
同我一樣

澳假唔興入波而家

真呀

買左張真飛玩下

墨勝杜魯斯叫做第二個好波

垃圾狗會又有撚排封角

半細gel

6c

仆街勝利咁撚多機會 個個鳩射

巴巴都要出波唉

咁撚多角都唔入， 係咪on9

由1月頭買澳假半大到依家都未中過 屌...

想入12.5b啊馬會 , 封完未啊

山雞唔多掂

買左山雞想去ifc了

是咪唔再開反角球？

角球無限大你估狗會唔驚咩

唔叫

平注追半細仲好搵

first yc

屌那拿轉埋13.5

2.5b jump未

是但一邊入都好

角球做咩keep住封

d nigga廢到

山雞呢2場咁撚廢

唔知 , 攪到我錯過了12.5

1.5足水即入

墨勝上場輸俾珀g仔 出力未

呢場應該客贏

完場仲要唔派角...

快了

肯開角味屌

2.5大都要滅飛睇怕

nigga

條燈閪真係有料到 上盤大波大角

山雞個屎忽爛未

大角緊

以後澳假買和主/和客算

極低水大波最危險，佢仲要買埋。。

依家澳職買大波會俾人笑

盲人足球confirmed

你老味出honda啦

希望燈到上盤

搞乜封咁耐c

刷c

角球無限大馬會瀨緊屎

狗會封完未

爆角...

g持山雞必勝

屌澳職長期0:0

10.5b

垃圾馬會 封咁耐

g持

半場收10.5

好耐冇開過半十
但主客同客主成日開

原來已經8c了

買左10.5b 11.5b

9c

9999

9

山雞唔識射波唔好射啦

屌開返角球未者

角都9隻 無下中龍

半場收11.5b

角大準備收錢

連緊c點開

半9全10

半細聯

之前都封左好耐啦

係我食左個波佢

兩隊似0-0等收工繼續撚手足

馬會開到17.5

澳洲仔不嬲都撚手足

細波gel得未

hi 咖喱仔

勝利入波未

開未

16次射門 一粒都冇

如果半9全10我即刻訂機票過去踢爛曬啲角球旗佢

10

痴線 想入都入唔到角

半9全10唔係未試過

劇本要半和

9c
封幾耐先比人買呢

依嫁10個啦

半1x
全？

10c了

10.5b gelllllllllllllllllllllllllll

刷c 唔入波

屌你個角盤不如直接咪撚開算

半10全10 我食屎

五分鐘刷左4角

想問下 有冇試過一場 半10全10

澳假迫害賭仔

4角等到10角都味有得買

狗會又羊 dllm

狗會輸唔起？

半和gel

原來而家先踢，岩岩抽錄影帶

屌馬會自己玩飽個角盤
唔比人買

無見過上年祖記經典？

笑撚死

又係nigga射

今場會見證歷史

半主

睇個勢 1:1 2:1 0:0都有機 波蛋tips

入球未

2.5s 半和

仲叫半主 半客可以慳返

有 真係有

一見唔對路就封

有冇人買到角大、封住都冇時間俾你買

食屎狗

殺半大
下半主其他

11c 10.5 Gel

講撚曬

角大派錢 點解唔買

玩到唔俾人買角

10.5b gellllllllllllllll

自己同自己賭啦馬會

問狗會

十分鐘之後一直封到依家...無人買到..

哇屌，原來我唔小心禁多左個0

盲職confrim

鳳凰10射0中

派???

唉 , 本來想買12.5啊

派

lm

啱啱6個想重注14.5B...狗會.CLS

唔係派就收返埋

半10全10唔知 但呢場都叫經典

我

好叻丫你

派？

留名等派

Goalllll!!

唔派就過主

中途冇左直播
個時刷左1C
狗會數唔到就唔開
睇下半場有冇機開番

留都廢事留 直接block鳩

馬會又贏

唔派走啦

唔派祝你針到搵財仔

星星要咩

兩隊夾埋22射得1射中

咁惡既d人 咁我走囉

點解唔覺山雞射過波都有11射

屌墨勝入啦唔該

墨勝平半

尻射

你事前邊有人屌你 事後仲想曬命走拉

1.5b要了

同路

其實唔係話逼你派 不過你事後飛仲要咁串
都好難幫到你

會唔會遲D跌個老母比班阿伯屌

直接block啦

咁撚唔小心 你貼埋個馬會戶口出黎嘛

半[size=1]場角[/size=1]大cashed

10.5b cashed
11.5b

算啦 小朋友無贏過幾千蚊 係興奮啲架啦

快D換本田啦屌

下半場大波？

馬會直頭封埋角

停埋角球
屌你老母 馬會真係垃撚圾

半和聯？

太多角唔知點開， 廢事輸爆廠所以封左佢

仆街馬會

公海17.5中位數

好耐無見過中場封角

封完場啦應該

黃色banner出左 餘下時間不設即場角球大細投注

下一場澳職唔知會唔會又開大角

14.5有冇機

佢係咪開錯左個角盤 老老實實
賽前俾人打到爆晒已經

source??

澳假通常好齊心

星期五1 威靈頓鳳凰 對 墨爾本勝利 - 餘下比賽時間將不設「即場角球大細」投注

ON9

狗會輸唔撚起 屌你老母

依場個角球唔知又要幾耐先派彩呢

馬會唔開， 姐係下半繼續刷

角大打爆狗會

我估完場3-5 粒鐘後

封左盤先見到我同事買左14.5角大 買唔切

山雞盤點補飛

入波未啊好悶

飛都唔比我補

補乜？

濛撚到以為踢緊睡超屌

其實馬會繼續推高中位數都唔會輸啦 點都有人繼續買 應該收到啲風

墨勝入未

12c

一出黎就12

勝利入未

收皮啦 事後撚

澳假都未開波，80分鐘先真踢架嘛

又係個啲半場00，下半場
1.5b戲碼

城做乜係咁落飛
不過諗返起
中岸水手贏果場都係4.幾

邊隊攻得入肉d

收到風係咁刷

盤已封
10.5 gel 1.5s gel

出honda啦屌

好不安， 山雞係咁刷， feel 到墨勝就輸

馬會引人入勝

要入1.5了

咁多dislike

墨勝平半點補

jets 10 7 9 都冇正選 留力打696

我諗客ng玩得過

屌save

墨勝差d入

一陣會入

出honda未

victory ！！！

入未呀你老味

Gchi

但墨城都係唔會入到波

換honda了

出佢即入

山雞肯中龍未

山雞會唔會入。。

下場

盲人足球?
24射門 2射正

nigga冼腳

墨勝個2米黑鬼

仆街黑鬼

honda!!!

hondain

睇你地嗌到以為入左

山雞好撚驚

狗會 角球受唔起

3.5s gel得啦掛？ 熱食

有角未

中伏

老劇本
巴巴1:0
88分鐘基舒拿miss 12m

墨勝一球ok?

山雞
咁早換honda.. 似想贏

本田圭右coming to town

角大角細都唔比買

留錢食個t搭的士去ifc

1-0

墨勝真係輸， 屌你老味垃圾

屌

基輸拿！

1：0 Honda

Niceeeeee

仆街又買唔切大波

好波！！！

一樣

goallllllllll

斷估唔會nba掛

Goallllllllll

1:0

1.5 2.5

真係Honda一岀就有入球

補得反cup

一換即刻俾人入

Fg cashed

驗腦了

雞請入

一出honda 就輸， 出黎引飛， 垃圾

1:0
1.5 -1

Jumppp

澳洲迪基亞都救唔到了

山雞輕鬆fg

次次衰貪心 諗住等1.25有2倍就入貨 次撚次都等唔到

唔覺honda真係咁勁

買反cup了

送禮

1.5b

墨爾本又失敗

屌 買咗基舒拿首發yc

攻唔入就gg la

想退錢打去馬會搵邊個？

墨勝個後衛set到咁靚

人地一次機會就入 個仆街黑鬼

live唔覺cup到

大波入唔到，曼勝FG就入到

要報案紙先受理

想問吓連登仔瘋狂吹奏嘅本田出嚟救世未

應加帕

請立即完場

有Honda

你真係好撚煩

話明澳假三十分鐘夠反cup

13c

平半同平手都有買
噴精下場守和夠了

山雞應該贏硬

後防柒關佢叉事

輸波先黎攻， 食屎啦

未撚完場呀屌 完場先出黎啦

買反cup

下球客

屌ddg

On9

人地隔離post都買墨勝 咁都唔買山雞個D 走驗腦

神救單刀

背哂佢d對白
2019仲買xxxx
想問下連登仔xxxxxx
佢買個隊俾人入就會講
屌你老母xxxx

信手足換honda似想贏買完ng唔洗3分鐘就諗定下條飛

硬係覺得和味濃

入唔入2.25b好

cup埋

正撚樣

有冇咁刷得

澳職每次換完人都會入波 莊signal

垃圾馬會驚輸爆廠

雞爭d20

馬會驚得滯？角球無限大封死左

咪仲好，好過睇足90分鐘分鍾比人絕個啲閪波

基舒拿 入波 2.28

狗會封撚實個角球 輸唔撚起?

一早封左了

買左山雞 決定唔補飛了

垃撚圾勝利

信連登仔真係會jump

Honda真係幾勁

知賭仔實追大

做乜鳩封角球

入唔入2.25好

allin左兩條主盤2x1表示冇得冇

明明山雞大船

輸唔撚起

真 冇本田冇托禾 都買勝利... 走先

一轉平手變左客大船了

Cls唔比人玩角

狗會食撚屎

想驗腦

屌你老母2:0未

和波當贏

2.5 3.5s

同你隊阿狗一樣咁撚7

個2米黑鬼 d把握力衰撚到

快過買百家樂大細

珀g就cup唔到姐 山雞都cup唔到?

有跟既巴打
補少少高水7.6倍客反cup
輕鬆收錢

12m

12m 勝利

又封咩撚野

封？

勝利12

屌， 求打和輸半算了

勝利12m

半場封左角球

Honda 12m

哈哈

叫左買反cup
勝利win

2.5s

2隊是但入多粒開1.5b

入佢

Honda 射

唔睇var咁堅定 要cup了

屌， 咁快12m, 貪心d 求反cup

dllm補唔切反cup

果然和味濃

買澳假都唔補

var呢屌你老母咁都12m痴線？

11

1:1

Goalll

唉屌，又要震過

補左反sup

搞手只求打個和

Goal

咁快1:1

屌你老母山雞

你地明明有機會飛 依家坐定啦

1:1
1.5 gel

1.5 大搞點

要cup了

2.5b go

反杯七個開都冇，咁低水冇買

澳職1.5b真係好大機會中

心靈支持cup

三文治無動作都12m，無var？

諗緊痾尿先定買反cup先

肯定仲有一球

2.5細到派1個100

反佢老未

幾時開返角呀屌你狗會

1.5
2.5@5

勝利個7號廢撚到

劇本 你吹

左邊個個右手一掙批埋去都無動作 ?

真係痴線

下盤已補反cup飛
理得你1:7

勝利cup please

墨勝反cup

1.5b gel

本田

16

澳假忽認真

未買手足hold 一hold
佢最後殺無入球

80分鐘先買

ME

仆街冇補飛

再嚟主Ng

ddg鬆一球黎啦

仆街頭先五倍2.5大早知補飛

山雞快入！

呢場肯撚定係雙

1-1殺你半格

岩岩cup係幾多倍

而家都可以補

咁樣英超一場10幾球12碼啦

快撚DCUP

啱

依家幾多角

放心會中的

7.6

客啦

第一日賭澳假咩

有本田冇崩波

咁買咩

主

honda俾d表現黎

話咗本田勁

話左honda好波，一出就入

請唔好質疑honda能力

主ng啦，輪流入

下個再客

驗腦未

12碼

死niggq

17

澳假12碼係最難入

差左12

中柱勝利
屌你山雞個4號 唔追波 有劇本了

好廢呀nigga

報咗都無用啦

你又有買？

角球無限大

本田條撚樣你角大剋星黎架

狗會封埋角球

17 c
馬會肯開果堆角大都開曬

cup埋ok?

收到風啦

勝利呢場cup9成 山雞後防唔追波 笑左

山雞比我走盤啦

山雞快！

依條撚樣一出場就有角、有你都買唔到

屌 唔比買角球咁狗

柱男

冇角

有無補飛反cup嘅巴打

馬會唔俾玩就知呢場角球全大， 20c up

無柒頭!

12m?

主：贏$556
和：贏$208
客：贏$26

點都贏錢

啲角肯定假 馬會先封

起碼20個角

扭扭粉

直覺1:1完場

外

仆街山雞全隊斷腳啦

屌 差一步先12m

個時明明任你追 而家衰到直接封

No goal la

唔對唔主盤係咁回

屌 反手

有honda cup la 快

馬會正仆街

1.5B